[裝備] 應對臭蟹面罩疑問

早排炒蟹啲味那到口水鼻涕噴出嚟。
頂唔順去咗買個面罩。

買咗3200面罩同3301嗰隻毒罐
但係上網爬文有人話臭蟹味係粉末，有人又話有機氣體
3301個罐淨係for有機氣體，似乎冇嗰啲咩濾棉擋粉末
唔知有冇實戰過炒蟹高手分享下心得
究竟係要濾棉定係濾罐
我就咁3200+3301會唔會仆街死

有冇大師分享下

求解答

thx

睡前讀物 入嚟睇睇

「有圖」連儂牆係建制派叫人嚟拆嘅

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

求教

濾到氣就濾到粉
完

我無野講

姐係我嗰set完全ok?

唔識
想知
幫推

多謝幫推

6006話綜合，好似乜都得咁，巴打有冇實測過

同問
有3200但個慮罐係邊度有得買

我個3200係袋裝，連說明書同一隻罐，佢賣我95$
你邊度買3200就應該會有埋配件

希望聽朝有實戰過巴絲指點下

聽落唔錯，巴打一set買左幾錢

6200罩$130
6006濾芯(一對）$140

Thx 去附近五金鋪問下先